共和黨因為武肺死左一個參議員一個眾議員

rip

米蘭肺炎

有個係心臟手術死架
咩都賴落武肺度

Kelly又輸硬
Perdue個勢又一路比ossoff反cup
共和黨參院都rip
企係侵個邊又死唔企又死
最慘首輪投票差0.23就夠5成唔駛runoff
但比libertarian攞左2.3
libertarian 無選perdue首輪就已經贏左

state senator

邊個